[應該係日系]跪求Bgm名

全能既連登仔/女可唔可以幫手搵吓呢隻Bgm叫咩名
已經試過Shazam/SoundHound/Siri都問過 無一首中
睇吓有無高手可以搵到 (2:08開始)